[I/A]Puzzle&Dragons[241] 請專心磨

繼豪鬼武一件 三個宙斯蛋龍
要2turn破貫技+解覺醒繼喺同一隻竉
火機士繼多件風神應付18關木機械人

木減傷100%
雙9ho 4696/ 木點陣波利 各4粒 4*7 28%減傷1隻
火機士超覺 1粒 7%
28*2+7=63% 另外仲差37% 需要15粒木輕減+潛覺

光減傷34%up
擋16關光天150%先制 可以上一關 開盾擋
基本上3宙斯蛋龍 已經夠有突 唔夠都係要食潛覺

100%sx覺醒

至少14sb 火機士至少第二turn開技

第6關完果時唔可以有降攻debuff喺身

第7關 夠4萬血擋蛋龍先制

第12關要儲起解封覺醒5turn技 13關有機會封覺醒

18關
水機械人：貫通 宙斯 宙斯 再儲返技 貫通 宙斯
木機械人：豪鬼 宙斯 再儲返技 風神（非豪鬼）宙斯
19關
上層係水機械人：豪鬼 宙斯 宙斯
上層係木機械人：貫 豪鬼 宙斯 宙斯
20關
宙斯 宙斯 再儲返技 宙斯
21關
火水光暗：豪鬼 宙斯 宙斯
木：豪鬼 宙斯*3

By 特朗普痛失賓周 巴打

準備2turn或以上破貫技 應付18關水機+19關暗君組合
19關入場要即3重力殺
21關除左木屬 要即3重力殺

痴夠線未

未

可恥！

咩

小圈子可恥！

唔明

1
1
1
1

1
1
1
1
1
1
1
1
1
1
1
1
1
1
1
1
1
1
11
1

1

1
1
1
1
1
1
1
1
1
1
1
1

笑死
你個引用洗唔走

山本彩加山本彩係雞

2110

砌錯野破吸剩係得豪鬼，3隻波利係繼宙斯同赫拉裝要留下關，機操士係繼2個防封技蛋糕，呢到係咪可以出去重新黎過...係咪冇得磨